覺唔覺得打爆單機GAME睇埋字幕先走好撚ON9

扮尊重隻GAME?
根本D友仔連隻GAME有D咩人整都UP唔出